我諗英超BIG6要改一改,,,

改做英超BIG14

英超BIG14一覧(排名不分先後)
1 曼聯
2 李斯特城
3 熱刺
4 利物浦
5 修咸頓
6 車路士
7 阿士東維拉
8 愛華頓
9 水晶宮
10 狼隊
11 曼城
12 阿仙奴
13 韋斯咸
14 紐卡素

英撚隊隊都咁勁﹐超哂班

有啲尷尬😅

今季有幾隊中遊都彈起哂

李城又想攞多屆

反獌愛存在感

邊到睇到我反曼

睇唔到, 但正常人都反獌的 合理推斷

唔好討論曼聯啦，我開post係想問下大家應唔應同姐

認唔認同

由後面數上黎搵獌聯，第一先搵到

big big channel

咁邊隊六隊啊？

要問E.Lamela

同現時既英超榜比較，就只係將曼聯由第14變左做第一

咪屈排名不分先後

10分就行撚開啦